美軍打香港，呢樣野算唔算係香港最強既防禦屏障.....

周街死車，M1A2都要扭幾手軚先過到

直接轆過去咪得，同埋巷戰點會用坦克。

可以唔洗用了

直接好似東京大轟炸咁

arma 既mod？

識野bo ching

係咪本地server？好似幾正。